# Задача:

Реализовать API, позволяющее добавлять, изменять, просматривать и удалять данные в модели "Приложения". "Приложения" – это модель, которая хранит в себе внешние источники, которые будут обращаться к API. Обязательные поля модели: ID, Название приложения, Ключ API. Поле "Ключ API" нельзя менять через API напрямую, должен быть метод, позволяющий создать новый ключ API. После добавления приложения – должна быть возможность использовать "Ключ API" созданного приложения для осуществления запросов к метод /api/test, метод должен возвращать JSON, содержащий всю информацию о приложении.

## Инструкция по развертыванию:

Установить docker, docker-compose:    
**https://docs.docker.com/install/**  
**https://docs.docker.com/compose/install/**

1. Запустить в коммандной строке:  
**cd ~ && mkdir some_dir && cd some_dir && git clone https://gitlab.com/real79/apps && cd apps**

2. Запустить контейнер с тестами  
**docker-compose -f docker-compose.test.yml up**

3. Если тесты прошли удачно запустить контейнер с приложением:  
**docker-compose up**

**GET /api/doc** - API документация
